Lilian Kan曬泳衣照被轟冇正面 24小時後終屈服派正面福利圖

女神Lilian Kan（簡幗儀）IG擁有近22萬的追隨者。至於如何能俘虜這麼多粉絲，當然要擁有一副天使面孔，但憑這點也不能令她保持人氣高企。說實話比她漂亮的大有人在，會聽從粉絲意見，相信是讓粉絲這麼喜愛她原因之一是。

在昨天（16日）她在IG發布一張泳衣照，可是這張照片只能觀看到她的背面，頓時粉絲們瘋狂要求她再發布多一照正面圖給大家觀看。經過一夜大家的要求，Lilian為了安慰暴動的他們，終於發布正面圖，她說：「說好的正面照，仲有側面，上年夏天在曼谷拍的。」短短一小時大批粉絲留言：「果然冇令我地失望。」

萬眾期望正面圖？（IG：liliankan ）

30歲應該仲好屌

肥簡

勁撚正 好想屌

正到PK
有買佢寫真

個樣成個阿嬸咁

又係呢個肥婆呀嬸

邊忽正?個樣又老又俗

好似三上

勁撚正啊

這xxx妞.jpg

佢好葡萄vivi tam

嘩真係痴撚線
如果佢真人可以企定定響我面前
比我打兩秒飛機就正

對住Lilian Kan一定派報紙

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

呢條女正唔正簡直係80後同00後既分水嶺

李私煙

第二嗰張啲石咁尖
坐落去個屎忽唔痛咩

Ver幾